招巴絲夾份訂經濟日報+imoney

暫時已有兩位巴打夾
仲有一位名額
經濟日報+imoney,HKD 295/年

295 係除開左？

係,連我有4個人一齊Share
依家爭一個

可唔可以八下點解咁平

原價1180
4人除即係295/人

仲買hket?

我不如買economist或彭博或times econ

各有各買者..

石鏡全係邊個？

［極重要］全民錫春袋！！

信報已經垃圾 你買份更加垃圾...

巴打睇開咩高質?

多謝你為賣港出一分力

Finanical times hong kong

訂份報紙睇講到賣港

食個飯都係賣港

確實係
你每一分一毫都資助緊中國係香港擴大影響力
你訂信報啦起碼係楷仔

本身信報都有訂
蘋果都有訂閱

去圖書館同啲叔叔伯伯夾啦
納稅人幫你夾左錢

屌你老母比d 骨氣
石鏡泉點叫人打自己友你唔記得左？

睇少份報紙講到自己有大作爲
利申：黃

我要訂

所以香港抵制運動失敗
一句"利申：黃" 就大安旨意比錢藍報
所謂全民運動就係要大家一齊出一分力
唔係巴打睇少份報紙就大有作為
係要大家一齊做

每人投入同支持一個運動都有自己方法

即係你支持共產黨打鳩香港人

我熱愛中國，支持香港警察
利申 : 黃